一沉百踩

許志安同黃心穎出軌偷食係唔啱
但佢地犯錯，全香港市民都圍攻佢地咁濟

如果發生呢種事都無人踩，咁先至悲哀

唔係想無人踩

你都幾矛盾

假設最大值係100, 最小值係0
我講緊90以上好似唔係咁好，你講0更加唔好
其實希望可以調低到50左右

你講90 以上唔好，但無理據，完全係你個人觀感
同埋你認同我無人踩=唔好呢個既話
已經隱含埋少人踩都係唔岩， 少人踩又唔可以，點解多人踩又唔可以呢

多人踩點解唔好，唔同人有唔同角度，但我搵唔到你既理據，你只係就咁斷言多人踩唔好

on9

錯
少人踩，可以
多人踩，都可以
數目接近全香港人都踩 ，唔係咁好

但你一講就講零，就更加唔得

即係點? 我屌佢老母半個閪?

叫你畀理據，又係變左斷言
話唔係咁好又講唔到邊到唔好
你說服左你自己先啦

駁唔到就話人on9

連登仔正常發揮，笑大人個個口咩

似係你駁唔到多d

你低質到連駁都唔識分

寒冬中，火可以取暖
大火得濟會燒死你
唔點火又會凍死你

所以諗野唔好得零同一

你仲低質過我

唔好拎d唔相關既野做類比，只會顯得你係無理據

講黎講到都未講到多人踩有咩唔岩
一味係度擺一大堆唔關事既野故弄玄虛

你話多人踩就唔好，咁你理據呢？？
問左你3次 3次都無正面回應
駁唔到咪出聲囉

從來冇話講過話咁多人踩唔好

單單你對人不對事無啦啦就話人on9都知你低質
低唔低質其他人識分既，唔係你自己洗白就洗白到

自相矛盾到，自己諗下你講左d咩先啦
駁唔到又死雞撐飯蓋

咩叫調低到50 左右？？
你都幾滑稽

你低質過我係事實

完全冇自相矛盾

同取暖比喻一樣

寒冬中，火可以取暖
大火得濟會燒死你
唔點火又會凍死你

阿q精神

你

你係真心滑稽

同取暖比喻一樣

寒冬中，火可以取暖
大火得濟會燒死你
唔點火又會凍死你

所以諗野唔好得零同一，中間仲有好多野

做得出就預左

原來你覺得呢d有可比性？

所以就50%人踩，50%人唔踩

好啦，你由滑稽升到幽默
真心令我笑左

樓豬建議：50 %人踩先係岩岩好

黃金比例
50%人踩
多則大多，少則大少

呢句你講，唔好屈我

咩50%人踩，50%人唔踩
唔好屈我呢句你講

阿媽係女人，唔等於所有女人都係阿媽
我話50，我等於係50%踩人
唔好屈我

樓主可唔可講清楚啲係咩意思

總之唔好極端到最大或最小
同取暖比喻一樣

寒冬中，火可以取暖
大火得濟會燒死你
唔點火又會凍死你

低質到講完唔認

假設最大值係100, 最小值係0
我講緊90以上好似唔係咁好，你講0更加唔好
其實希望可以調低到50左右

其實希望可以調低到50左右

拎物理既野同道德既野比

姐係點？偷食係岩一半錯一半？？
叫你講岩係邊又駁唔到

咁你想點?

我講
其實希望可以調低到50左右

但絕對冇講過
50%人踩，50%人唔踩

你低質到屈人
情況等我阿媽係女人，然後你就屈我其他女人都係我媽

你中心思想係叫d人唔好屌盡

除非偷食呢件事你可以解釋到有d位係岩既，咁你就跟得住腳
如果你都認同錯食唔岩，咁多人踩根本無問題

成日引d咩火太大太細會點
完全9唔答8

駁到

唔係

姐係點
調低到50%
都唔係50%人踩，50%人唔踩？？
小學未畢業？？

駁到啦駁到啦
又係斷言0理據

姐係個50% 係指
50%人大大力踩，50%人細力d踩？

如果你原來既意思係咁我建議你check下智力先

你咪又係駁唔到

道德撚全面進場

笑死， 繼續阿q精神
我理據一早講左
偷食100% 錯，有人踩係正常

你就話要建議50%

你check 下智力先啦

你小學未畢業？？？

駁唔到咪出聲
你d留言0信訊內容

假設最大值係100, 最小值係0
我講緊90以上好似唔係咁好，你講0更加唔好
其實希望可以調低到50左右

句野你打，你話你小學畢左業未

你都係

你小學未畢業？

你d唔係理據

假設最大值係100, 最小值係0
我講緊90以上好似唔係咁好，你講0更加唔好
其實希望可以調低到50左右
小學未畢業都唔會打呢句野啦

希望都算，你個人感受當理據用
仲要字眼用調低，你政府控制阿而家
之後50%, 一半人踩一半人唔踩？

我而家係恥笑喎

你小學未畢業

希望你可以堅持調低到50 左右

唔一定50,

叻啦叻啦,而家唔踩佢會凍死?踩會燒死? 咩諗野唔好零同一,睇完笑死
咁叻用比喻,我就話踢波呢球一係入一係唔入
咁叻諗野你咪諗個中間比我睇囉
駁到

有正有反好平常

如果有正有反係好正常
咁現實多人踩都好正常

完全唔明樓豬係度扮咩眾人皆醉我獨醒
講到多人踩就唔好咁款，人地踩唔踩係人地自由，係度懶係野咁好噁心

你自己講50 ,而家又唔一定50
笑死人咩

叻啦叻啦，無人講唔比你唔踩喎
你唔踩咪唔踩囉

咁其他人踩你就咪多咁野講啦，踩唔踩人地自由
你講到多人踩就唔好咁，又無理據支持

定係你想講，唔好人踩你又跟風踩？

同正面支持心頴啲人差唔多
但樓主係真膠

拿完全冇扮眾人皆醉我獨醒
冇講到多人踩就唔好，

人地踩唔踩係人地自由
完全冇係度懶係野咁好噁心

係呢條友屈我
好心唔好再係度屈人

都講左阿媽係女人，但女人唔一定係阿媽
我講50,唔講51或其他數字唔等於我唔認同，唔好再屈我

我根本由頭到尾都冇講到多人踩就唔好
係呢條友屈我
我亦都同意踩唔踩係人地自由

90以上唔係咁好，咁都唔叫？？思覺失調

如果你認真踩唔踩人地自由，咁你開呢個post托？？
!

係咁死雞撐飯蓋

剩係想講
許志安同黃心穎出軌偷食係唔啱
但佢地犯錯，全香港市民都圍攻佢地咁濟

你係死雞

柒到小學雞既駁嘴方法

選擇性唔覆？？

我係有講過「90以上唔係咁好」
但從來冇講過「多人踩就唔好」

唔該唔好再屈我

咪姐係話多人踩唔岩囉
驗下智力好

覆左

我係有講過「90以上唔係咁好」
但從來冇講過「多人踩就唔好」

唔該唔好再屈我

原來90 以上唔叫多人
龍門係咁搬

你驗下眼同智力啦
你幾時睇到我話「多人踩唔岩」

開始懷疑你真係小學未畢業

幾時有講過90以上係指多人
你係唔係真係咁鐘意屈人，定真係智力有問題

叻啦 駁唔到玩偷换概念

因為你真係小學未畢業

90以上係指咩？？
唔通90以上係少人/中等數量既人？

唔好再屈我，由頭到尾都冇玩偷换概念
乜都係你屈

90 %多人定少人都唔識分
重讀小學啦

90% 都唔叫多人

90以上唔係咁好就係90以上唔係咁好
冇指任何野

再死雞撐飯蓋就真係柒出國際嫁啦
90%唔叫多人

笑死
你講完自己有無笑

你係真心膠唔係假膠嫁喎真係

幾時有講過90%，又幾時講過90%解多人？

都話你有病，驗下智力

正常人跟番上文下理都推到啦，再慢慢玩偷换概念囉

你膠過我

駁唔到就人身攻擊

我冇玩，係你屈我

慢慢阿q精神
死雞撐飯蓋到咁真係開心

屌你你又知係90以上，條數你點計返黎

勁啦死雞撐飯蓋

你狂屈我

佢希望調低到50 左右添啦
政府調控咩

你又點計出黎？

滑稽如你第一次見

調低到50左右

sorry,回錯

調低到50 未阿

死雞撐飯蓋

有咩問題

柒左就潛水啦，而家真係好肉酸

樓主懶係中庸之道咁 on99

有啲嘢要是其是非其非，冇得含糊

一件錯事真係得50%人覺得錯，重係咪錯？ 想乘機將錯事合理化？

何況一件公認錯事，點解要一半人壓抑住唔可以俾意見，你係邊位？

調低到50 啦咁你無問題

佢死雞撐飯蓋緊，駁唔到就對人不對事
全post 0 論據論證